瘋奇獸好得意，請支持領養

瘋奇獸好得意

好想俾佢瘋狂咁舐舐舐

👌😂

瘋奇獸：危險度高！
人類男性：危險度近乎零

觸手play